## TOC

* [Два блока горизонтального уровня: правый занимает всю остаточную ширину](#two-blocks-rest-width)

## <a name='two-blocks-rest-width'></a> Два блока горизонтального уровня: правый занимает всю остаточную ширину

Основная идея: базовые возможности
[flex-модели](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Learn/CSS/CSS_layout/Flexbox). Родительский
контейнер содержит свойство `display: flex`, дочерний элемент (правый)
должен содержать свойство `flex-grow: 100`
